{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74430&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주펜션바다의꿈"
    },
    "text": "東海の濃い青色の海が目の前で楽しめる海辺ペンションです。 釣り竿をレンタルしてペンション前の防波堤で気楽に海釣りが楽しめます。 入室は5時から可能であり、退室は12時以降です。 客室で調理可能なものと調理不可能なものがあり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできません。 バーベキュー施設では炭とグリルがレンタル可能であり、2~5人基準では20,000ウォンの費用が発生し、6人以上の場合は40,000ウォンの費用が発生します。 2客室以上を予約した場合、バーベキューグリルのご利用に別途お支払いいただくことになります。当日グリルの追加には5,000ウォン、炭の追加は5,000ウォンの費用が発生し、当日現地でお支払いください。2客室以上の団体予約の場合は事前協議をお願いします。最大人数を超える場合には入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 ペットの立ち入りはお断りしており、保護者を同伴していない未成年者のご利用はお断りしております。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理できるものと調理できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するための費用はいくらですか？",
            "answer": "2~5人基準では20,000ウォンの費用が発生し、6人以上の場合は40,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "2客室以上を予約した場合、バーベキューグリルの利用料金は別途ですか？",
            "answer": "はい、2客室以上を予約した場合はバーベキューグリルのご利用に別途お支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの追加料金や炭の追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキューグリルの追加には5,000ウォン、炭の追加には5,000ウォンの費用が発生します。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでの利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者を同伴していない未成年者のご利用はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内のゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 426
    }
}